「有片」南京3城管暴打攤販惹眾怒 當局：攤販先動手 城管已解聘及罰款

【城管打人】南京3城管暴打攤販惹眾怒 當局：攤販先動手 城管已解聘及罰款

事發於今年10月17日，南京通報3名城管在巡查時，發現有攤販占道售賣蘋果，遂上前勸導制止，惟攤販不配合，突然用電子秤砸擊陳某某頭部，導致情緒失控，隨即產生肢體衝突。期間圍觀市民不斷指責城管「你們怎麼打人呢？」，攤販倒地不起後3人仍不停手，事件引起網民關注。

南京市江北新區管理委員會事後發布《情況通報》，表示當局高度重視打人事件，迅速成立工作專班，立即開展調查。涉事打人3城管陳某某、魏某、魏某某，當晚已依法被行政拘留13日，並罰款人民幣600元，3名違法者已被解聘。通報中對攤販吳某的違法行為予以批評教育。

此外，當局表示管理部門將舉一反三，認真吸取教訓，切實加強對協管員隊伍的教育管理，努力體現執政為民的良好形象，以實際行動當好城市秩序的維護者和人民利益的守護者，堅決防止在工作過程中出現類似情況。

資料片段來源：網上
=========================
🚚丘品購物網站正式上線啦「丘MART」

=========================
感謝讀者支持 支持新聞部課金方法

=========================
丘品已經登陸Patreon 歡迎成為會員”搶先收睇

————————————————
📣Instagram :
📣Telegram :
📣Twitter :
📣YouTube：
📣討論區- 我要「丘」息！：
📣官方網站：

維護法紀要被炒尤係天荒夜談

正想回呢句
唔通支共城管仲有人性過黑警

城管：我地好過香港警察㗎

攤販-李克強代理人

城管-刁种代理人

呢個真